（冇得唔揀）大j同bomba 要比$8買片 揀邊個？

衣家。你比人捉左，有人想同你玩個遊戲
比$8你 係3分鐘內要比bomba/大j 買片
個電鑽會開始慢慢鑽入你個腦
（一撚定要比 冇得死撚左去算）

我俾翻16蚊叫佢揀

如果兩件垃圾都簡一件既話，我會拎8蚊出黎俾佢幫我是但俾人件，我唔死就得

大J 起碼有得笑下

又一定要俾錢又電鑽入腦唔死你想點樣呀？

求其啦自己唔死咪得